未戀先失 可以點樣放低？

前排追緊女神，點知佢啱啱同另外一個男仔出左pool

好大打擊 可以點樣放低？
有冇人可以教吓我，我依家真係好唔開心

有冇人？

有

你追咗幾耐?

一個月

你追咗幾耐?[/quote]
一個月[/quote]

本身係朋友? 曖昧對象?
未必幫到你, 但可以傾下

做你好友二號

陪了熱度 還繼續做

一個月[/quote]

本身係朋友? 曖昧對象?
未必幫到你, 但可以傾下[/quote]
我同佢本身係同學黎，留意左佢好耐，咁上個月就股起左好大勇氣，成功拎到

佢電話號碼，當晚開始whatsapp傾計，幾日後就約到佢，不過都只係campus

內嘅活動，隨後進展都非常良好，我有約佢佢都有約我，見面果陣有講有笑，

早兩個星期佢仲透露比我知佢冇仔，但係早兩日佢無啦啦換左頭像，係佢同個

男仔一齊影嘅，咁其實我都估到果個應該係佢男朋友㗎喇

我見到果陣真係好傷心好大打擊

都唔差在 問埋佢係咪有新戀情 等自己死心

等到就等 等唔到就下個

利申 一鳩樣 不過我追左成個sem
埋門一腳之前同我講2星期前出左pool

直接問佢係咪有男朋友？

未曾拎起，又談何放低，呢位施主…

戀完再失會更辛苦

我讀N展，好難好難先識到一個女仔
理性叫我放低但係感性上好唔想放低

巴打你最後點處理？

問佢：咦～有人拍拖囉喎

佢係突如其來比我知，個感覺好似戴左半邊綠帽

都好嘅，等大家都有個下台階

問左先啦 可能件事喎唔係你咁諗既呢

比男友更親密的人...

本身係朋友? 曖昧對象?
未必幫到你, 但可以傾下[/quote]
我同佢本身係同學黎，留意左佢好耐，咁上個月就股起左好大勇氣，成功拎到

佢電話號碼，當晚開始whatsapp傾計，幾日後就約到佢，不過都只係campus

內嘅活動，隨後進展都非常良好，我有約佢佢都有約我，見面果陣有講有笑，

早兩個星期佢仲透露比我知佢冇仔，但係早兩日佢無啦啦換左頭像，係佢同個

男仔一齊影嘅，咁其實我都估到果個應該係佢男朋友㗎喇

我見到果陣真係好傷心好大打擊[/quote]

就咁睇，本來都好似有啲機會
佢又唔似收兵

好大打擊

咁都叫綠帽？

佢snapchat係咁放閃

咁唔好睇咁多啦

叫雞啦

唔好教佢

我都係，追左半年，最近想表白發現佢簡左第個。問佢啲fd先發現佢都鐘意我，係我太遲都唔表態所以佢簡左第個。

忍緊手
當初係佢叫我用snapchat我先down黎用

唔會叫

同樓上一樣 應該係表態太慢

有得點姐 係咁讀書麻醉自己 結果成就成績最好既一個sem
sem break係咁返工同搵興趣
所有熟既中大同根本上都比我約過哂

都係果句 等到咪等 有新對象就算

仆你個街我地可唔可以唔好咁似

delete app 啦

忍痛Del晒可以直接間接聯繫既方法
好有效
我岩岩先經歷完

我有時都睇返大家D對話

睇完一次 同自己講最好一次 然後del左佢 你要斷尾

本身係朋友? 曖昧對象?
未必幫到你, 但可以傾下[/quote]
我同佢本身係同學黎，留意左佢好耐，咁上個月就股起左好大勇氣，成功拎到

佢電話號碼，當晚開始whatsapp傾計，幾日後就約到佢，不過都只係campus

內嘅活動，隨後進展都非常良好，我有約佢佢都有約我，見面果陣有講有笑，

早兩個星期佢仲透露比我知佢冇仔，但係早兩日佢無啦啦換左頭像，係佢同個

男仔一齊影嘅，咁其實我都估到果個應該係佢男朋友㗎喇

我見到果陣真係好傷心好大打擊[/quote]

會唔會阿哥細佬？

我剩係改左佢名 提醒自己 望好啦唔好搵佢

唔好....死刑黎
中過招

其實好難

我同佢本身係同學黎，留意左佢好耐，咁上個月就股起左好大勇氣，成功拎到

佢電話號碼，當晚開始whatsapp傾計，幾日後就約到佢，不過都只係campus

內嘅活動，隨後進展都非常良好，我有約佢佢都有約我，見面果陣有講有笑，

早兩個星期佢仲透露比我知佢冇仔，但係早兩日佢無啦啦換左頭像，係佢同個

男仔一齊影嘅，咁其實我都估到果個應該係佢男朋友㗎喇

我見到果陣真係好傷心好大打擊[/quote]

會唔會阿哥細佬？[/quote]
應該唔係，佢阿哥冇戴眼鏡，條仔有

e個情況樓主一定抱有一絲希望 不如問埋佢係咪拍拖 直接了當

其實依家見到佢個icon都已經冇咩意欲click入去佢個chatroom
係間唔中睇吓佢last seen

我都做到 點解會難

其實會喊, 想知點解會咁?邊到出錯, 又有D唔甘心

係，覺得好唔甘心
會諗明明自己咁盡力，點解都係落得如此下場

係時候問下自己 到底你係放唔低定係唔甘心

可唔可以一半

當然可以 人係要失去先珍惜

係
想要時光機

跳x啦

挑 扮清高
叫一次雞 你就會明白
每個人都有個價
有d係500
有d係1000
有d可能係萬萬聲
你有幾錢決定你食到嘅係咩女
男人大丈夫 沉溺於情愛簡直係懦夫所為
有錢 你慌無女啊？

如果真係有時光機，我一定會早啲同佢表白

我就揀唔開始

暗個戀追唔到就係到哭喪
點做男人呀

你啱，所以我要快啲放低

絲打你個經歷係點，不如透露小小黎聽吓

堂堂正正做番個真男人
等女神追番你轉頭先係架嘛

I know that feel

我嘅故事有啲膠
應該唔關愛情事，或者好迷糊

我最好的男仔朋友，佢突然結婚
就好少理我

咁後來識咗個男仔
日日傾，咩都講
講下心事，大家屋企事
背景差好遠
我覺得好新鮮

開始曖曖昧昧
佢突然消失咗

i know that feel bro...

你同個男仔識左幾耐ar？
btw女仔唔會冇人追嘅

點都好過 戀完先失
會更加更加痛苦

點解一次既抱怨 就可以分手 機會都冇個
又唔係帽事 係咪我唔夠關心佢

識咗半年
唔係想其他人追
只係想要果個人同我傾

我而家反而怪我個好朋友，點解要咁快結婚
唔係，我就識唔到果個人

你嘅故事係點？

拍咗幾耐

半年至一年
唔講確實時間啦
原因係唔適合大家
點解唔大家好好咁協調 而用分手解決

有冇先兆？
好突然咁
連朋友都冇得做？

我諗係累積左好耐掛 佢本身成日都比較負面
朋友有得做既 但我唔知再點樣面對佢

負面嘅人真係要成日陪住
好易亂諗嘢

好後悔冇咁做到
都係用錯方法對佢

又唔好怪自己

我更怕佢怪佢自己

唯有希望佢過得好啦
得閒關心下

會唔會當我死纏爛打

應該唔會啩
唔係叫你日日搵佢

調返轉頭 其實我都想佢得閒關心我

咁要慢慢喇
你仲掛住佢？

呢幾日既事 本身以為可以挽救
但係我做幾多野 講幾多野 都係冇用
掛住就梗架啦

咁同佢講下你而家想點
又唔好太chur
慢慢俾佢知你想點啦

我嘅故事比起你好微不足道

今日已經見面再講多次
結果都係一樣 仲更加堅定tim

開解唔到你添
Sorry
唔好唔開心啦

好左好多
Thanks

返緊工？

嘩屌仲以為我出post

讀緊書

咁我實大過你

一直以為差唔多年紀
我D意見會唔會太渣

2X, 唔敢講實
我驚有人認到我
SORRY

我都放唔低
一起身就諗起佢

好困擾

痛你地十萬倍 留低tg 我加你吐苦水
唔敢打係到 因為我account 名你係知道

冇TG
SORRY
你盡量講

唔算失戀, 只係好煩
朋友都冇得做

為何未曾讓我得夠便要損失你

發夢好似見到同佢和好如初 仲一齊好開心
一醒就

我都想係咁
但應該冇可能

你諗既野同我差唔多
本身追緊個女仔
點知最後都係唔得
sad左成個月之後去左大阪食日本妹(破青)
番到黎香港見番女神都無哂feel
雖然女神係搵左個有錢仔做佢男朋友
不過一方面好想祝佢幸福
一方面好想睇佢比有錢仔玩到殘哂再做剩女
依家唔再對香港女仔有任何幻想

咁返香港有冇再叫?

好掛念前度

我唔係為前度

所有野一夜間無晒嘅感覺

係囉, 點解咁易

日日傾, 唔嘥自己時間咩

屌咁似既

無
香港果d全部25 up
日本果d係18,19,20
我只不過係想了結自己既心願
等自己唔係成日當d女仔係女神

屌咁似既
熟一個月 佢應該有男朋友
咩都del哂 但仲未放得低

回答我可不可以暫時讓我講出感覺後
才直說你有男朋友
現在就要走

係
突然之間，毫無先兆咁

我只係想知你過得好唔好

屌

見到你last seen係三點幾就知你琴晚同條仔談情說愛傾到好夜

唔知架

我試過見到佢last seen 係朝早6點,有時佢cap圖見到佢半晚同條仔傾左成個鐘電話

唔好睇啦

已經戒啦,只係表白過之後做返朋友佢有時cap圖果陣睇到

其實del哂所有同佢有關嘅野係咪一個好方法？

我覺得回憶留住會好d
其實係唔捨得

係...
但係依家迫自己忍住手唔好睇佢snapchat

點解我會中意左你
我好辛苦

唔捨得，delete 都冇用
記憶太深

絲打 又見到你
你進展成點啊？
del左又如何 始終尼個人有出現過係你生命中 話唔記得就唔記得 邊有咁易啊

我想失憶，又想從來冇識過佢

幻想好美好

放得越高 跌得越痛

係
可以點

我依家迫緊自己憎佢，內心不斷抹黑佢，係咁同自己講佢係臭雞佢係臭雞

我好無聊，只係好想佢第時收帽

時間沖淡一切

絲打知唔知對方依家A定O？

樓主 我都一樣
旅行療傷中

利申 絲

唔知, 失去聯絡
希望佢快D有女朋友, 再收帽

如果佢收帽 之後會唔會返返黎身邊

呢個講法好sad